政府消息：推行大灣區青年就業計劃 支援青年到大灣區工作一年

《星島日報》引述消息報道，特首林鄭月娥將在11月25日發表新一份《施政報告》時宣布大灣區青年就業計劃。

據報，該就業計劃將支援數千香港青年到大灣區城市工作一年，職位種類包括科技、金融業等，設有年齡限制，每月工資可達1.5萬至2萬元，政府將會提供資助，惟實際細節尚未確定。

報道指，有關計劃將以配對形式運作，騰訊（0700）等多家大企業已表示感興趣提供職位。

支持

得15k-20k我使撚返去做咩

大灣區投資疑墮騙局，逾百港人苦主涉款4500萬，政總請願盼特首跟進

香港呢家失業率咁高 你唔搞好香港本土就業問題
走去送走班人

咪又係鋪路畀大灣區青年來港就業

好呀,班死藍屍死返上去做工啦

一年後失業

幾時支援香港尻官到大灣區工作一年？

未計要封利是錢

on9, 去支那上網又要翻牆, 打機又麻撚煩

如果佢地夠聰明，
呢20年早就做咗呢啲政策
洗L等而家
成日罷個老屎忽官威
又自卑又自大
搞到樣樣嘢都扭曲哂

無得揀都唔會去
依家有得去加拿大英國 邊撚個去

送走啲人 分母細左 失業率咪低返囉

有去冇回

而家時勢
香港年青人係都去加拿大或英國啦。

該就業計劃將支援數千香港青年到大灣區城市工作一年

仲要咁孤寒

俾班狗上去進修呀

在職培訓先啱

每日要買水飲

日日係度講大灣區機遇
如果真係咁多機遇
用2萬蚊FG價 開放俾所有畢業生做 來者不拒
唔洗等2020都融合晒

另港府及大灣區每月支助一萬，山東大學免費提供三名在讀生做陪伴工作。